明唔明咩叫放長線釣大魚

話裝修果啲， 終有一天會裝完架。你今日裝一百間，聽日裝一百間，裝到冇得再裝唔通去裝黃店？
其實我真心真係覺得有好撚多狗煽動，好撚嬲。
唔想真手足俾人屈 俾人黑化！ 大家用個腦諗下啦。focus返係五大訴求得唔得呀！
乜都裝修私了，你地覺得同元朗白衫有冇分別？（如果係狗做既，佢地就係想手足俾人覺得係同佢地冇分別）

我覺得好奇怪既係，裝修post有好多，負評既、唔支持既都有好多，甚至多過話支持裝修既。但點解仲係有咁多人裝修，你地諗下果啲係咩人？

我好嬲真手足真前線俾人屈，明明佢地係好有良知，佢地係好有同情心！

真心想講句，卧底狗係會有報應！ 仆街卧底狗！食屎狗！

推

幫幫手！我地要草船借箭

推 好嬲

地產商係咪要裝修 咁多紅藍店中資 點打得哂

就算有中資又點。 中國夠有日資外資，大陸人又會唔會話要裝修？香港係個多元化國際城市，我地係要接受有唔同國家既企業入場，就算佢地立場係幾明顯，我地都唔可以唔接受。我地係有腦既人，唔係粗人！ 我地有學識，點解要同佢地一般見識？
香港都有好多黃店，咁藍絲裝修黃店，你地會點諗呢？
世界有好多持分者，我相信每個人都可以有自己立場，我地可以唔認同，但唔可以破壞。咁樣真係同元朗白衫冇分別。

今晚唔裝修
只爆鐵
聽日三罷

如果今日都有人裝修，你估下係咩人？

推推推
大家俾啲裝修post 洗哂腦。中槍既兩位小朋友完全冇人記得了。

推 嬲。

呢幾日好嬲 嬲到忍唔住出post ！

Hong Kong style 唔係咁架！
Hong Kong Style 係大家一齊開路讓救護車。
Hong Kong style 係一家挺身而出保護被元朗白衫打既人
Hong Kong Style 係大家團結一致，拖住手，做人鏈
Hong Kong Style 係大家一齊追求自由，大家並肩作戰。
....
....
....